覺唔覺班海歸撚好撚可憐？

係香港有書唔讀 去外國讀書
同做逃兵無分別
去外國讀書既
一係好撚廢(dse 10-16分) 又唔想做asso仔
一係好撚勁(dse 27-40分) 睇唔起local u
後者唔討論了 一陣又成班撚樣衝出黎話咩我mit grad番黎可唔可憐
主要想講 班10-16分既廢物
書又唔撚識讀 淨係靠屋企有幾個錢去外國讀書
番到黎仲好似好撚威咁 我係乜乜u番黎嫁 成日講係外國生活點 人最慘就係食屎仲要話屎香
去外國讀u既 番到黎對住我地本土派根本抬唔起頭
我地是但一個同外國搞既top up都屌打佢地
等睇樓下成班係到屌 樓主好酸又點
屌海歸=酸? 大家以後唔好屌林鄭習近平了 好酸呀

識樓主
係澳洲讀書
出POST踩外國撚等人地屌番佢
從而自我滿足

又嚟

轉咗account 未

一睇海歸呢啲大陸仔用詞就知道樓主現實畀班留學生當狗咁撚所以係連登開post平均自己心理

去得外國讀好多屋企都有啲錢......

淨係靠屋企有幾個錢
已經完左

做咩要内鬥 係都屌鳩NDS啦

依個社會就係講錢

op啲精神病嚴重左

用幾百萬係外國買個學位 真係抵撚到喊
利申:含大 dse 433333

有咩好妒忌班海歸， 返到黎咪一樣打份牛工，做有錢佬隻狗/雞 。有本事的攞左citizens 以後唔返香港

樓主睇黎有好多分身
有無手足已經舉報左

笑死

海歸派
屋企大撚把錢
送去外國讀書 體驗外國生活 番到黎仲可以扮abc 學得一口流利外語
你地班local廢柴 摺係個hell到
日日講廣東話
屋企又無能力送你地出國
成浸窮酸味出左黎
真係好撚可憐
本身家底已經輸
外國讀書d學校ranking多數都高d
dse 20分可能入得lingu
但去外國讀可能已經入到排名300以內既u了
真係諗起都覺得陰公
呢個世界係咁唔公平嫁啦 吹咩
無左班低層點顯得我上流人士高貴

20分今時今日已經入到香港超五星大學

樓豬已深潛

精神病發

乜撚野海歸